大家同sp,ptgf扑野會唔會錫同奶西

次次都忍唔住

點搵

同求

其實點樣搵到SP

？